登報之後，仲有咩招數？

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

香港人真係好撚叻！

- 分享自 LIHKG 討論

香港先會城市同大山離咁近

正想開post講

登全球各地既廣告板有冇得諗?
紐約時代廣場 日本東京澀谷 倫敦圓環 台北西門町 之餘此類
要佢百花齊放 遍地開花

其實我諗緊不如試下係涉谷同難波個大電視播文宣片

話就話有眾籌啫，可唔可以有啲唔駛太多錢嘅招數呀？

去中聯辦遞請願信

落鳩中共面

如果真係可以登曬世界各地名勝廣告版宣傳，我覺得錢唔係一個問題，尤其對於香港人嚟講，只要有成效多多錢都會比

200萬人，每人捐10蚊已經2000萬

人地係一早安排好嘅活動黎
你自己去燒就真係放火

俾錢賣 YouTube 廣告，會全世界黃晒

唔好傻，youtube係全球性，包括女人，呢個年代，你唔動員女人做唔到大事

絲打應該唔了解男人咸濕嘅推動力有幾大…

自推一下，唔該各位巴打絲打繼續俾建議…

係囉
youtube喇
再唔係如果想target 老一輩既，可以去唔同電台賣廣告，唔只港台商台個d仲有各地既華人電台，同bbc radio 1之類

如果聯絡外地本身有遊行過的，預先單聲，有報紙個日買一份之後影相，再加hastag個d好唔好，呢d散播率都好高

搞大不合作運動，放假去尖沙咀趕走啲強國客，冇人來，中共亦唔敢放佢哋來